荃灣人最好唔好留咁夜

入夜俾狗同黑社會夾攻就GG

毋忘85

可以向海皮方向走

不流血不受傷不被捕

黑社會仲夠薑出黎?
出黎仲好呀

快閃破壞支那商店之後走人

推

再夜一定有 怕就怕落單手足

暴動姐係冇保險claim 喇啲暴徒千其唔好打爛燒着我地正義皇軍啲私家車

1924 荃灣站內a出口入面有速龍
預備緊啦

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

啲狗打散你地再搵黑社會斬落單手足有幾難
手足打足全日，啲黑社會就唞足全日

push

Push

認同
快散去其他區
狗再出黎必全區戒嚴

荃灣真係快散 唔係好多路走

From FB,

Fucking Objects appeared near the Majong shop.

白衣人已出，小心

幫推